[文宣入] 無聲抗議 一齊遮右眼出街聲援被headshot女仔

小弟不才唔識整文宣
不過諗到條kiu
大家出街一齊買眼罩或者用其他野遮住隻右眼
當係一個方法支持今晚受傷嘅女仔
對依個腐敗嘅政權作出無聲嘅控訴

聽日機場見！

自推10連

一推

二推

三推

再推

繼續推

一推再推

推呀推

推

Keep住推

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

多謝你

隨便
香港加油

好感動 有人覆

不過都要繼續推

有冇

識整

文宣

嘅朋友

可唔可以入嚟幫我宣傳下

Thanks

以眼還眼